仲有冇人以為熱狗搞緊分化？

當然無咁簡單，要講熱狗搞緊乜，要由2016本土派選舉講起

tldr: 而家熱狗唔係分化，而係吸納所有非傳統泛民既非建制派

利申左先，我唔中意泛民，更討厭熱狗

-----------------
先講陣歷史先，以下呢段係講俾舊年先開始接觸熱狗既人。

2016選舉個陣，熱普城聯盟用陳云根主張既「永續基本法，全民制憲」為主要政綱去選。個陣時主要有三個陣營，本土、泛民、建制；熱狗個時係有份推動本土思潮，反泛左支黃，而另一邊本土派主張都係本土優先，只不過佢地主張香港獨立，熱普城就覺得永續一國兩制先係最可行最有利。

為左選舉，本土派入面兩邊陣營都忍住，無公開互屌、否定對方路線。郁民講「兄弟爬山，各自努力」，就係唔想互屌內耗。選完之後，本土派兩邊加埋唔夠五席，除開每區一席都冇。.
選舉失利，熱狗同青城派就即刻同普羅以及其他本土派人士反面，用大量分身ac清算佢地，比較出名打手就有藍鳳凰、葉政淳，而熱狗中有用真名既人（例如殘獸慧）通常就扮唔知情，扮唔關佢地事。（呢招到今日都用緊）因為熱狗都知呢班無名無姓分身page做既野都係唔馨香。

佢地個時係先清算青政，跟住就獨派（黃台仰盧思達等等），之後到親毓民人士（仇思達等等），最後同毓民反面。佢地當時就係想靠槍口對外，去團結內部（而家都係），同埋拉走普羅支持者。熱狗當然失敗，個時仇思達開台個個禮拜屌熱狗，同埋有前熱狗走去爆料。
蟲泰有內部錄音流出，佢話佢自己係同梁游「扮friend」，「大眾係白痴」「以為我地係本土派」。（google 下都搵到）
熱狗變成過街老鼠，無人當佢地係本土派

-----------------
到舊年六月開始，熱狗又多一堆無名無姓分身page發功
佢地主要有兩個approach，會選舉個班人，例如鄭松泰奶mon健，就會痴泛民，同大眾扮friend

另外一種就係同主流唱反調，之前泛民打手有係連登出list，但係個list 唔係100％準。
點樣分？
1 share 熱狗page
正如我上面講，呢堆分身page 最終目的係吸納非泛民既非建制派，佢地share既 post 絕大部分都係熱血時報，陳云根，個堆熱狗正身page
2 唔講港獨，甚至反港獨
鄭松泰要選，驚dq 成班熱狗無飯開；而且佢地唔想支持港獨派，熱青城論述一向都係反港獨
3 唔會講「光復香港 時代革命」
一黎呢個口號係當年梁天琦參選口號，而且有港獨意思係入面；二黎熱青城有第二個口號去騎劫「驅逐共黨，光復香港」「驅逐共黨，還我香港」

本身本土派既形成，就係因為當時泛民代表唔到香港人既本土思潮，係非建制既光譜入面，有好多人都係唔中意泛民；
有人出post 屌泛民,，熱狗通常就第一個留comment「被熱狗苦主大聯盟」(btw 呢個page係熱狗分身page)，如果同我一樣討厭熱狗既人當然恥與為伍，但好多人唔知情就以為「反泛民＝熱狗」，漸漸就follow 熱狗page，跟左熱狗個套。

如果你有少少記憶力既話，熱狗個堆建議比起泛民更垃圾：叫人投白票，笑人送頭，9up榮光首歌僭越上帝，騎劫「光復香港」口號

我見有朋友以前未接觸過熱狗，舊年開始因為反泛民而follow熱狗，因此我先打咁長篇警世文。
反泛民唔一定係熱狗

btw 唯有兩國，才有兩制

熱狗其實係吸納一班自以為比別人早醒覺，叻又叻唔晒既小聰明真戇鳩仔。

所以熱狗好中意陰謀論

所有鬧熱狗嘅先係分化撚

熱狗講嘅係"冇得揀，先投白票"。
香港人好柒中意曲解文章、斷章取義。就如陳雲"口罩論"一樣，佢叫你哋"冇病就唔好鳩戴口罩，去醫院、患上疾病先好戴口罩"，而香港人曲解為"任何時候唔好戴口罩"。
香港人真是好柒聰明，"叻港"之名值得擁有。

正解
所以其實熱狗非常鍾意見到人俾泛民打手「被熱狗」

辛苦晒打咁長篇嘅字
呢啲政治小圈子嘢無follow開唔會知

不過都真係有獨派因為屌泛民而被熱狗嘅

self-victimization

周圍煽動點火後熱狗就乘機收割

終於有人歸納出呢班人背後搞緊乜

政棍到呢
鄭松泰，神又係你，鬼又係你囉

推，身邊係好多啱啱認識社運圈嘅迷途羔羊開始follow熱狗

黃洋達親口講
無熱狗就投建制 要掃清所有泛民
國師又講 要吊死梁天琦
全部有證據唔到你spin

戇鳩 武肺未有病徵已經可以傳染人 如果個個都知自己有冇惹到就唔洗test kit啦

其實hehe團應該係真玩膠同當年長毛老鼠曾去旅行一樣

人生loser 遭遇挫折 邪教最鐘意向呢D落手

李政熙聲稱阿斯嘉特就係藍鳳凰 ( 信不信由你 )

求驗傳媒 ：

左上圖：專頁「阿斯嘉特」質疑日本電視新聞在機場訪問的不是香港人，認為他是內地人假扮香港人。

左下圖：當事人（黃先生）最初在該專頁的澄清，被刪除後只留下cap圖，同時被質疑是否當事人。黃先生表示無法再在該專頁留言。

右上中下：當事人黃先生向本傳媒提供了去日本的機票、當日在機場的相片、近照及香港讀書的證據。

本傳媒確認黃先生是當事人及是一名香港人。

「阿斯嘉特」以為刪 Post 刪 Page 就可以金蟬脫殼？

佢地好成功做到「屌泛民/提出alternatives=熱狗」

叫親熱派啦

最撚鍾意日屌夜屌

熱狗分化派，狗也不屌

肥亨已del

係呀
所以要澄清
以前D人以為反共就係泛民
而家有班政治新人以為反泛民就係熱狗

佢地係吸左好多loser
但我知有d人唔係loser，只係唔識歷史姐

真熱狗應該好撚憎同飯民扯上關係
呢個似玩膠多過衛星page

功能七怪（必殺技）：

ＩＴ界 莫乃光（創科白象）
會計界 梁繼昌（水炮戰車）
教育界 葉建源（林鄭致謝）
法律界 郭榮鏗（沙中超支）
醫學界 李國麟（財政預算）
衛服界 陳沛然（一地兩檢）
社福界 邵家臻（橫州鄉黑）

熱狗界 鄭松泰（反轉國旗）

我之前都開過post探討呢班人究竟點分類

究竟有冇一個精準既用詞去描述呢班反黃絲/反泛民嘅疑似熱狗/青山城邦派系？

結論就係根本冇得分類
屌泛民港獨就全部同一口徑，屌返佢地分化就個個被害妄想話被熱狗

樓主果篇文真係寫得好好有部份論點係十分同意，熱狗明明係針對黃色經濟圈但是突然間在鬥黃事件中不斷乘機拉攏鋪頭去加盟熱狗好人經濟圈算係耐人尋味

熱血時報：黃圈=黃色的屎， 別再說「黃色經濟圈」了，好嗎？

留名

你調轉左，泛民好憎同熱狗扯上關係
熱狗以前都可以同梁游扮friend 而家就同鄘仔扮

你錯啦，佢地而家係扮都廢撚時扮

熱狗區議員黃兆健：唔好當我係黃色區議員！

推

熱狗係建制派B隊

講完

簡單來講就係中二病

選舉到了，又幫熱狗洗底

問題係我唔鍾意熱狗

但係連登講幾句OMDB 已經被泛民打手話我分化， 被熱狗，咁點算?

??? 盲撚左？

我剩係記得4年前舊登係5毛+熱狗瘋狂洗版有份搞死既
個陣大部分post叫人無熱狗就投dab都唔投泛民射落海都唔好益佢
之後仲唔少post屌青政話界熱狗票搞到毓民輸左
俾人dq個陣仲話佢抵死
連登今次又過唔過到4年命呢

利申:唔鍾意熱狗亦唔鍾意飯民 2邊係我眼中一樣係呃飯食

我記性好好，記得佢地2012係以咩主題參選
未見過一個政黨投機得咁緊要
2012明明政崗係追擊泛民
到本土成形先話自己係本土派
由分裂泛民，分裂社民連，再分裂人力
依家無得分裂就變成本土派

16 年熱狗寧願吹雞叫人唔好投白票都要票投民建聯周浩鼎仲記憶猶新

tldr: 而家熱狗唔係分化，而係吸納所有非傳統泛民既非建制派
sorry爸打，下次唔好頭段就打總結，真喺唔會睇哂，因為太多五毛成日打一大篇好似好有道理嘅文原來幫中共或明或暗嘅組織洗底

其實都幾奇怪，點解無啦啦俾佢起到個神壇圈養到班中二病、自覺清高、以為與眾不同嘅柒頭

熱狗最鍾意唔認自己係熱狗
最叻就係話自己被熱狗
因為佢地心底入面都知做熱狗係一件好羞恥嘅事

其實佢地自從新東補選後第二日即刻沖出黎收割宣布要五區選立法會已經好撚憎佢地

之後選舉前見形勢比本土派差就公開屌柒本民前青政
之後周圍清算異己搞到烏煙障氣
果個牧師陳到搞埋清算list（當然係比人圍住黎恥笑）

到左而家借場運動又想出黎毒害啲小朋友
到左疫情又話係流感
用極刻薄嘅語氣諷刺人戴口罩
但陳雲自己又賣銀離子水
冇人買就屌鳩人陷害佢
真係除左中共之外最黑人憎嘅組織

自從佢地當年係舊登瘋狂追擊青政本民
我就勁憎班熱狗

good night sir

藍鳳凰有人話係扮脫離熱狗執行一啲熱狗做唔到嘅野

無論如何都唔會揀熱狗
講完

當年雨傘泛民真係做得太醜怪

所以有班人係會想泛民死＞光復香港
即係寧願纜炒都唔益泛民
但佢地又唔可以叫熱狗

功能七怪呢

如果你支持本土嘅話

論危害性嚟講
傳統泛民點都大過熱狗

本土搞唔起
無可否認泛民係肯定有打壓
本來就打壓本土嘅建制唔講
黎智英都出過聲擺明要打壓本土派
啱啱選完嘅區議會入面
泛民大台打壓素人嘅情況依然重有
所以本土好多憎泛民唔係無原因
就算係連登咁多打手魚龍混雜，白頭佬呢啲咪一樣無得翻身
可見部分泛民真係同建制差唔多咁趕客

講明先我唔係白票黨
不嬲有本土投本土，無本土先含泛民
但係光譜嚟講，熱狗對我嚟講的確近過泛民
唔知咁算唔算熱狗嘞

何況好多，係好多時候
監察泛民現行議員所作所為
都會被部分支持者話係熱狗、分化etc

喂大佬呀，咁你係有問題咪認囉
做錯咗咪改返佢，道個歉咁
投票紀錄白紙黑字，點解唔俾人講先?

伍公子句 其實你係咪熱狗嚟㗎真係好應

推文

所有同你講「今屆投我,下屆咪你地世界」既都係仆街,包括毒果飯民,都包括熱狗蟲泰

共產黨、泛民都唔會容許本土抬頭
所以香港都係等收皮
老實講現階段抗爭真係同鳩做無分別
根本唔會改變到啲咩

我話熱狗唔係分化，係因為佢地郁唔到泛民堅實支持者，而係吸緊素人

個陣泛民同而家唔同

泛民起碼會睇「連登大台」頭

熱狗係盲反主流

得罪講句。。。
連登啲泛民打手多到你唔信
一有少少意見唔同
就紅色大字話你熱狗你分化etc...
邊個跟邊個都未知...

同埋想知盲反咗啲乜

睇標題以為熱狗又開po洗白想屌你老母

冇病就唔好鳩戴口罩，去醫院、患上疾病先好戴口罩,後果咪歐洲咁撚樣爆到勁過地爆天星囉,信陳云根,你死撚梗

泛民因為中聯辦密室談判而好憎泛民上屆超區投白票，但是熱狗叫人唔好投白票反而要票投最無恥既民建聯？咁同果班深藍包括何志光有乜分別呀？

好撚多wo ching
你係冇留意熱狗定無留意主流？
最近期就係笑人戴口罩，笑人舉報藍店

同意熱狗嗰句
但連登好多泛民打手係事實

連登有好撚好撚多次，一屌泛民就會被屈熱狗屈毛，或者一屌就有人即刻拎熱狗出嚟做遮醜布，根本班泛民打手提熱狗仲多過熱狗本身
呢個風氣唔改，根本唔會有討論可言

利申
我討厭熱狗但更憎泛民
熱狗係陰險小人，但泛民害足香港咁多年
希望所謂新泛民會有唔同，雖然我認為抗爭靠市民企出嚟先有用

大力推

我支持本土

論危害性嚟講
熱狗點都大過傳統泛民

唔通黃絲豬醒啲咩

熱狗連民建聯都可以支持去票投李慧琼和周浩鼎同出賣手足和何志光冇乜分別

本土派個形象就係俾熱狗敗哂

個啲咪就係熱狗玩野

熱狗所有嘅Call to Action都係同共產黨一致

重信販民？

西瓜琦

根本係暗共
客觀事實嚟

為左選舉，本土派入面兩邊陣營都忍住，無公開互屌、否定對方路線。郁民講「兄弟爬山，各自努力」，就係唔想互屌內耗。選完之後，本土派兩邊加埋唔夠五席，除開每區一席都冇。

雖然巴打你就一片好心出篇文
但我必須澄清選舉個陣已經互屌緊
郁民先屌梁天琦反骨，冇政治倫理，派游同郁民打對台但唔幫四眼站台
當時本民前就打上仇個台解釋就話係誤會，郁民有提過但梁天琦就冇應承
本身講完成件事以為告一段落
之後熱普城繼續屌，話黃台仰有個group食熱狗
梁天琦又出左張圖好遠咁影左影四眼枝旗，比熱狗屌咁就算做左？
後尾熱普城又屌本民青係偽本土、本民青Fan屎都不斷屌熱普城，成個時事台日日就係狙擊熱狗狙擊本民青
連梁天琦同反熱狗既人影左張相都吵成日

為大局唔互屌呢樣野day1就冇聽過
根本熱狗就想永遠食住非建制非泛民既票
見本民青個勢好過佢地就先打梁天琦，見打唔過梁就話梁天琦係好仔比黃台仰教壞，中共拉一派打一派既手段
佢地眼中冇大局冇理念，只有選票

睇返個陣D新聞都打曬冷震
【誤會未息？】鄭松泰怒轟梁天琦馮敬恩 令教主辛苦「戇鳩」無視大局 梁非候選人不應論壇發言 僅廿餘歲勿焦急

tui this

選舉選唔贏泛民，就屌泛民
出書少人買過《香港民族論》，就屌梁繼平
本土派集會少人過本民前同民族黨，就屌本土屌港獨
作隻歌少人唱過《願榮光歸香港》，就屌榮光

口號都衰過人就騎劫句「驅逐共黨」，我覺得聽到「驅逐共黨光復香港」同聽到「願榮光歸警察」一樣咁乞人憎

永不忘就係e班人搞爛高登時事台

仲有黃洋達陳秀慧係2019年6月9號仲係恥笑緊一眾香港人，注定失敗，係因為冇熱狗帶領，依家當然del 左死無對證，但我深信一定有人同我一樣都睇過呢幾個po

八奇思考領域

即係熱狗扮泛民打手老屈我係熱狗?

有架啦
你一日熱狗一世都係熱狗

熱狗幾時又變番本土

總括而言
要有真手足參選
不要販民阻膠漢奸偽黃建制暗紅

漢奸共匪
不得好死

我覺得泛民只係選舉機器
而選舉好依賴傳媒
只要你操控到輿論風向
泛民就會跟風向
蔡耀昌呢啲仆街左膠會被民主黨割蓆
呢啲嘢你16年同我講，我一定唔撚信會發生
現實就係咁，蘋果沒落，連登同其他新媒體崛起
佢地先識跟風
泛民打手同蘋果日報都係不得不防，唔好比佢地拎到話語權

熱狗我就睇唔透佢地想做啲乜，只係走向極端
無證無據我又唔會話共產黨會俾錢呢班痴線佬穩維
不過佢地頭號敵人係獨派，而唔係泛民

題外話
幾時先可以甩P
做乜連登將人分做兩種人

熱狗暗紅
其實都幾明已經唔暗

好一個證明撐熱既人真係冇乜腦

但又唔敢認做熱狗

成班中二病患

熱狗個痴線文化係、無論係泛民定本土，人地都係會聽自己選民既批評
但熱狗個種屌返人既文化真係未見過
當人地唔BUY熱狗個套個陣，會比佢地屌唔熟書、冇腦、被泛民洗腦、冇政治倫理冇道德
講到係國師皇上太博一片善心拯救香港竟然比你班人批評
根本係宗教而唔係政黨

咁鄺仔嗰一type 又真係最符合唔同光譜嘅人嘅口味

選舉近了

亦即係話一票不投保皇 算唔算係非建制底線

咁我就要問熱狗對於共慘黨嘅態度如何？

最多只會投白票或廢票，熱狗一方面要天滅中共全黨死清光另一方面支持民建聯幫周浩鼎李慧琼拉票又係乜野玩法呢？

真焦土

淨係呢樣已經唔使投啦，投一個唔抗爭只做社區服務嘅黨做乜鳩呢？？！
唔抗爭只做社區服務咪即係民建聯囉，我使鬼搵你
而家開宗明義呃飯食，講地區工作你又唔及傳統泛民，講議會論政你又唔及黃毓民，sorry 要求太高，應該連鄺仔都不如，咁點解要投你先，有咩嘢係你哋做到人哋做唔到
比我理由我！

熱普口講反共
實打販民拆散本土暗地裏撐共

熱狗一方面講天滅中共全黨死清光另一方面歌頒毛澤東賣兩邊又係乜野玩法呢？

熱狗同泛民狗都係屎嚟架啦
但論對本土嘅危害性，你睇下依家仲係度而又出名少少嘅本土靠攏泛民定熱狗多啲就知邊一面危害大啲啦

飯民唔可信
但熱狗/陳云更唔可信

陳雲直頭三不像
一時一樣

係真係本土派一定最撚憎熱狗
係呢班人攪撚散哂成個本土派
周圍批鬥呢個o個個
屌佢地又死唔認係熱狗
最後個個心灰意冷
本土派港獨派靜撚左幾兩三年
一路積弱

最撚賤係本土派所有野都做唔到
班人o係高登不斷講做咩都冇用
然後提出d更加廢更間接ge叫你做
消耗哂民氣

我唔會利申要反泛民
因為泛民呢班人係敵人ge敵人
就算唔係朋友你宜家根本冇得分裂
但熱狗痴親埋去都係攪散運動
衰左重要俾班撚樣揶揄
點解要同呢班廢人一齊？

到而家其實唔大分別
只不過民意勁 所以販民做唔到啲乜 淨係可以帶風向

諗諗下熱狗同泛民其實幾多共通點

活躍時間
泛民：選舉期，叫人叫關鍵一票
熱狗：選舉期，叫人投白票

身份認同
泛民：中國人
熱狗：流著中國人的血

政治理念
泛民：捍衛港人治港高度自治，我要基本法規定下的真雙普選
熱狗：永續基本法

行動方式
泛民：自稱和理非，做左膠野 e.g.絕食、跪地、唱歌 etc
熱狗：自稱勇武，實際做過嘅嘢包括圖書館戰爭、倒插中国旗、開壇作法等等

對大台睇法
泛民：過去起大台、保護大台，而家仲觀察中
熱狗：批評泛民起大台，但係亦都批評所有唔鍾意熱狗意見嘅人，疑似想做大台

手足有難時
泛民：屌熱狗分化
熱狗：屌泛民推人去死、出賣手足

被批評時
泛民：你個熱狗！
熱狗：你個泛粉！

被指為泛民打手/熱狗時
泛民：又屈打手
熱狗：我「被熱狗」了

打手/支持者分佈
泛民：連登、現實世界
熱狗：Facebook、高登

但係都有啲差別嘅

立場
泛民：冇變過，一直係保守左膠非獨派，支持體制內抗爭，從來冇缺席過選舉
熱狗：彈出彈入，一時一樣，冇追返呢幾年熱狗做過啲咩根本唔知道佢哋原來係同一批人，唔支持體制內抗爭，但仲會參加選舉

1.熱狗無叫過投白票
2.笑人送頭係連登仔

係

港豬

實用post要push

白兵就係好例子
（2019年9月1日）白兵：不如我地放底黨派分歧， 不分彼此，一齊屌死泛民先啦。

當你哋上年先關心政治

都應該睇得好清楚熱狗派（新進代表白兵之流）
整場運動只有破壞 分化 毫無建設

眾志一個立會議員都冇
連選嘅資格都冇又細個佢哋多多聲

人哋轉打國際線成功補位

班熱狗呢？叫人投白票（仲要唔認）叫人乜都咪做等美國解放香港
仲要狂屌做嘢嘅人

熱狗個種排外真係好黑人憎 同共產黨一樣咁鳩惡
非熱即排 日日都玩分化批鬥

我淨係知成個抗爭運動泛民都有落前線幫手
熱狗？

熱狗唔係建制B隊，係太私怨，唔識大局為重

利申：好憎泛民，唔鐘意熱狗

一語中的

講到班熱狗無曲解陳雲講野咁

班熱狗而家有句不敗金句 就係「好快就比飯民屈我係熱狗」 令人一睇覺得係泛民因私怨搞標籤 但事實佢地真係熱狗又想唔認數

依家D忽然政治狂熱者就覺得唔係黃絲就係共諜都戇鳩，香港個政治光譜都未了解清楚就周圍標籤人

分唔分化我唔知.
淨係知佢哋好煩. 要強迫人哋用佢個腦嚟諗嘢

煩撚到想BLOCK
佢地原意係好，但係方向錯哂，唔入屋，好乞人憎

喺FB 俾被熱狗圍.
一件事. 我認為A君啱20%. B君啱80%
佢哋就會話你盲撐A君或者扮中立撚. 迫你要話B君係絕對啱100%. 0.000000000001%錯都唔會有

熱狗係分化撚，要我投熱狗寧願攬炒投建制，話時話熱狗今場運動去撚左邊？

有時有啲位理解佢地 都buy
但更多時間唔知佢地做乜9

但都依然被熱狗
好撚反感 但都唔識區別自己到底係邊一派

揮下星條旗，喺人哋叫光復香港時接下驅逐共黨

Ching心水清

白兵唔係熱血公民

唔駛理班垃圾啦！

不過係城邦派

仲要係淘寶貨

熱狗得法子係清泉

sor個陣跟唔夠貼
互屌係有
印象中係個陣係屌泛民多d

我而家咪做緊囉
熱狗係扮本土派既喪屍

雖然係淘寶貨，不過陳云根叫買家改字去二次創作既

由「唯有犧牲多壯志，敢教日月換新天」變成「唯有裝修多壯志，敢教日月換新天」

梁天琦當年寧願同教主反抬，都唔願意比熱普城代表本土派
其實真係好正確既決定，雖然本土派因為內鬥、選舉失利沉寂了好幾年
但熱普城真係一班形象扣分，而且負團結度既人，
放任呢班中二病患代言本土派，等於另類攬炒

我們亦應該主動說明「本土還本土，熱狗還熱狗」
本土派再討厭泛民，都唔會隨便話泛民支持者、黃絲係豬抵死
專做anti，民眾做咩都要屌，仲有笑人送頭、標籤「ｘ衛兵」
呢種憤世嫉俗既態度，點可能領導群眾？
最後當然只能夠吸引一班中二病圍爐

其實熱狗好多觀點都係源於本土派。
然後唔需特登要比標籤自己。

原意係好？一般毒撚我都會覺得佢地係比人呃
成日出文個班頭目，肯撚定係仆街

絕對唔係
2016年成個本土派係互屌得好緊要
亦令本土成個政治氣氛極低迷
7成時間互屌3成屌小麗老母個d泛民

郁民選舉論壇都唔去，日日係網台屌對家

真心想問，點樣分？
熱狗冇割過蓆，論述都好似一樣，係參選個班唔講白票咋麻

sor 多謝補充

論壇就係大家互相補充

毓民特登拍片鬧梁天琦好撚冇義氣係「政棍」

亨利都係熱狗?

你係咪熱狗

連登真係多犯民打手

同d支那記者係美國話自己係香港/台灣一樣咁撚柒好笑

推，熱狗害撚死人

咁問心，當日都好多本土覺得機會唔大。
無人諗到演變得咁快。
屌依樣又係無謂

熱狗根本就私怨撚，最慘係咁多年都無變過

想當年都支持過熱狗，因為泛民實在太廢，佢地叫做起碼敢言啲，見到唔啱（或者叫佢地唔順眼）嘅就屌，咁當年嘅泛民實在係底屌

但過左咁多年都唔變，而家泛民已經出左幾個做實事嘅，遊行會用議員身份落去擋嘅人，全部人都開始進化（或者有啲人眼中嘅睇到風向痴埋嚟）但班熱狗仲係屌緊飯民，黃絲豬，要射落海大佬，咩年代啊

我又想睇下你點解讀

武漢肺炎好多都冇病徵而又可以傳染比人
信陳雲條神棍香港人就仆街

幾年前講中一樣野就大肆認威
但九十九樣野講唔中就隻字不提

純粹係唔抵得香港人揀泛民，信泛民
對香港人懷恨在心

講咁多野實會有d中有d唔中，唔好當自己係先知
佢地只係一個網上時事評論員

肥亨劉正係警眷, 一定信唔過. 除非你"黑警死全家"唔係認真

佢屌人D理據同熱青城係一樣

得啦撚樣, 鬧熱狗就泛民? 你班中二病毒撚咪又係打稻草人

熱青城畀人屌嗰陣你貼泛民罪證出嚟做乜? 臭蟲論?

2016果陣成個高登時事台都係啲屌天琦本民前青政po
一屌熱狗就比人話食熱狗
估唔到而家熱狗都可以翻生

乜原來睇屌人 要睇埋身邊果個人
而唔係睇事實
劉細良係中央政策組做過
佢係咪中共臥底呀

選完2016立法會就應該永世blacklist熱普城啦

緊係臭蟲論喇
全撚部都係政棍
議會內外有邊個唔撚係政棍
全部都係搵水

佢有咩事實? 咁佢警眷身份又係唔係事實?

我知呀。老豆好古怪鐘意半夜拜山。細個俾老豆精神虐待，咁撚醜樣又熱衷溝女而學速成(阿妹教6個鐘識). 第一份工好風流，人工少但好開心成日唱通宵K. 供老婆讀教書學位，唔教書去當差。細個妳鐘意碌撚，但俾碌撚係節目狂屌其撐泛民文章。之後去老蕭度痴飲痴食做食客。自爆婚後養貓，有次祼體撚貓，點知老婆帶朋友返屋企，差d 撞破。好鐘意講自己買樓收租，覺得自己可以同周顯徐教授平起平坐。但之前用無神論fb 屌過徐教授無料，相反唔敢屌周顯，因為周生有錢。敢屌老蕭，因為有高登連登加持。

以前成日同vera 做節目，但有日偷左人地fb d 資料用，跟爆後又屌返人。但vera 話無得追究，因為無神論fb 有幾個人做admin. 一個文學碩士，又參與佔中(佔中食過tg 老婆教點洗衫) 又參與2019 前線，話自己捐左好多人工俾前線既人。可以唔識日文教日研，又唔俾學生反駁。連陳雲松泰呢d 人都可以保唔到教席，佢保到。因為佢愛金多過愛社運。從不反警暴後不反政，只屌泛民。教席收租實可保。

兩者咁咪得囉, 你鍾意咪開post屌泛民, 有人想屌埋一份咪會去join你

呢度屌緊熱青城喎

當時d熱狗朋友聽完鄭松泰話自己扮本土，教主同皇上反面之後基本上都唔再信教
而家又有一班信眾了

通常啲熱狗唔會認自己係熱狗，會話喺熱狗組織入面啲人先叫做熱狗

因人廢言
佢老婆係狗
會影響到佢講出黎既事實?

一個蘋果俾左狗食 都係叫蘋果

經歷過2016無可能再信熱狗

屌熱青城?
條撚樣係咁放普羅出黎
溝埋一齊屌又點計

我支持屌 熱城
但我係支持6撚

熱狗只係得把死人口,左屌右上屌下屌
把死人口成撚日永續基本法,投白票等人救
你有唔同睇法同意見好正常
丫屌你淨係得口號又冇行動
永續基本法當你岩,喂你都要宣傳下,整下文宣,同市民大眾講下,冇
投白票俾美帝睇香港冇民主,咁你班熱狗又有冇同外國人解釋,冇
淨係識屌泛民,屌泛民賣自己人,但又唔屌奶共派賣港
係佢地心目中泛民仲罪大過奶共派

中哂
呢班人最好快啲移民（佢地最想），反正佢地覺得香港俾你班「黃屍」搞到冇希望

即係"黑警死全家"係鳩up?

佢有份架喎
自已講番有咩問題

佢講得重有份量過你地鳩叫呀
因為佢老婆係狗呀
佢自已都會食番呀

BTW有狗死左全家未

佢有咩份? 即係你信傻根嗰套講"天滅中共"嘅就唔係中共? 咁撚天真?

我係話如果你都認同黑警死全家, 咁就係要因人廢言. 一個警眷嘅言有咩可信值? 佢有咩咁獨到嘅觀點同作用係非佢不可? 一個低學歷扮學者嘅警眷肥佬? 文又唔得武又唔得

大致上同意
應該由人力時代開始講
但其實無提一點就係 青政本民前開熱狗波先

得熱狗有人告緊暴動咋，販民有無呀打手？

咁都有得屈我信熱狗
我係6撚支持者呀ON9

BTW
劉正畢業於香港中文大學，獲得文學碩士學位
話人低學歷扮學者
你一定係PHD畢業

因為時間證明係教主叛變

侵侵都唔會自己屌維尼啦，應該係國師陳雲教路，出事又可以當condom，政治手段真係高到無人能及

就係西瓜琦同販民破壞咗永續基本法

永續基本法只係口號,你連實質行動都冇,點俾人破壞?
如果一個理念你正確而多人支持,點會咁易破壞到
和勇不分呢個天條D狗日日都想分化,又唔見佢分到
當你真係俾人破壞,理由得兩個,一係你熱狗廢,一係套理念冇人buy

佢又點唔係扮學者? 佢文學碩士咋, 讀歷史, 教日研(但唔識日文)

然後佢又做D咩? 上網論政, 上節目講經濟 佢畀自己嘅"學者"身份有邊忽係有quali?

好撚老土都要講果句
要識騎馬先可以講馬

原來唔係讀本科就唔可以講
論政係咪要讀未來歷史呢一科

中聯辦背後課水

你自己係咪都冇讀過大學? 學歷的確唔係最重要, 但除咗喺學術界囉 佢唔係讀呢範, 又憑咩講嘢有公信力? 佢同維園阿伯咪一撚樣 政治都有得讀架on9

你仲扮你唔撐熱青城. 傻根咪就係讀民族學又企圖跨界做物理學同哲學專家嘅表表姐 佢成班on9弟子又係衝晒出嚟屌人唔睇內容盲信權威. 食屎啦你哋, 咁佢冇讀過又真係唔識丫嘛

仲講永續基本法？基本法廿二條已經被中聯辦港澳辦自行釋法唔需要由人大釋法，咁鄭松泰在永續基本法上做過乜野實際行動呀？

最記得陳云根講過永續基本法就係貨真價實的港獨

佢上個禮拜認咗反港毒同脫中啦, 由始至終佢係建制走出黎. 不停塑造自己係本土港獨. 幾多傻仔資料係佢手?

佢根本就係場外推手, 屌你真係永續基本法你香港就真係仆街中共大條道理話你香港認同管治唔洗再諗前殖民地公投決定命運問題.

真港獨就一早比老共收貔有得你玩大陸"刷邊球"? 信呢班撚樣就死啦.

一個就孤獨老人唔知 d 錢點黎交租同食. 一個就幾十條罪上身但係除咗一次自己戇鳩去坐其他就金剛護體

當政府連民主化石都容唔落要拉要鎖, 你真係港獨反共有咁撚開心日日拍片食飯鳩叫課金?

咁問心，當日有好多本土派落手做喎，係熱狗D偽本土放負唱淡冷氣軍師喎，唔幫手不特止仲刷存在感唔屌得？唔好忘記喎，佢地吹左好耐風一直有落場但唔講出聲咋喎，以佢地作風冇落場會唔出聲？
咁都唔屌得？咁都無謂 ？
食人血饅頭喎

邊個開邊個波先已經變咗歷史懸案 但228補選之後熱普城即刻出黎話選好明顯係想收割當時本土派光環

港大幫軍師 容樂琪 好多人都唔記得哂

有幾隻熱狗走左入黎瀨屎

仲記得當時係沒有同梁天琦商討下在 228 選舉後 2 月 29 日立即開記者會單方面宣佈以熱普城聯盟參選 ( 預先有五區參選名單 ) 最終搞到分裂互咬收場

我發現信徒選擇性失明情況好嚴重，或者佢地好鍾意幫陳雲或熱狗自圓其說，然後就老師又中，黃絲精神病。

比幾個我智力門檻太低唔明既邏輯例子：
陳雲1,2月先講肺炎係致命病毒由實驗室做出黎，呢2個月又改口話隻病毒廢過感冒，屌人戴口罩。
屌鳩35+，話立法會投票冇用，然後鄭松泰爭取連任。
屌區議會係人血饅頭，又話區議會冇用，然後熱血公民有2個新當選區議員。
插黃色經濟圈，恥笑人鬥黃，但自己搞個新經濟圈。
陳雲屌「光復香港」口號、屌「願榮光」係垃圾歌、屌梁繼平、屌勇武送頭、屌人鏈，然後宜家D信徒恥笑連登仔係「連衛兵」。

而加真係黃色批鬥圈喎，大家鬥餐廳唔派口罩唔播榮光？？？餐廳重點係好食，而黃絲帶一於小理質素，只討論有無為個運動付出過，人地攪生意唔係攪善堂，你地批鬥人偽黃不如試下自己開間。

等睇負評我

販民出雷動陰招害死皇上同國師唔講？

一早有晒流程啦，販民害死咗國師，無咗中間人同中共傾條撚？

我唔會負評你，不過我覺得你有小小比熱狗帶偏咗，或者係睇得太多衛星page就以為成個世界係咁。

「好食是良知」我諗大部分人都同意，所以龍門咪成日比人垢病，生意都差唔小，我又唔覺黃圈係提倡難食都要照食。鬥黃？你諗深一層，有邊間餐廳係真係因為冇播歌冇比人貼連儂牆而被批鬥偽黃？我唔認為批鬥係主流，反而有五毛或者有心人借「批鬥」嚟搧風點火我就睇得一清二楚，例如程班長事件。

同埋我發現熱狗好鍾意將一小撮意見當做成個陣營或平台嘅意見，少部分人搞批鬥就「黃色批鬥圈」，少部分人鬥黃就「連衛兵」、「兒登」，講到成個連登呢個平台唔理cctai、波台狗、五毛，都係得一種意見咁，其實目的都幾明顯。

PS:「等睇負評」呢句都幾「熱狗」，批評你又可以講正中下懷，唔批評你又可以讚自己講啱，都幾立於不敗。

呢個又係我覺得熱狗得意嘅地方，選前就不停批評人地嘅計劃，又話唔認同雷動，唔會參與協調，不停恥笑戴耀廷；選完就賴雷動陰招，話人唔配票比你。

Ok,我見你理性討論我咁講

佢地講既黃圏批鬥，原意係因為黃絲帶資源唔係無限，當大部分人加入以政見為主既圈，就即係只有圈內既人support住加入既黃企業，而因為政見為先，自然有佢既排他性（即係中立or偏藍人入唔到）。咁代表只要圈內既人資源無突然間變多，而圈內企業變多，即係變相圈內嘅企業得到既資源變小，分到個餅自然會每日減少。

資源小左，就出現左而加見到既問題：有D鋪頭分小左而引申鬥黃（希望靠決鬥攞番多d資源），而且因為黃圈人資源有限，當資源落左去d淺黃人手上，即係令資源減少，自然就出現有人批評偽黃既事（同樣，唔想資源流失令自己分少咗）

熱狗而加攪個種經濟圈，我有睇過其實參加嘅都係黃店黎，但佢地唔想推D店以政見為上（比政府攪，被批鬥.....）影響現有生意，尤其而加個市差到

你地唔洗將鄭松泰「以為我地係本土派」放大黎講，如果你有聽晒段錄音既上文下理，其實唔係字面咁理解。佢意思係話人地以為佢同青年新政都係本土派，所以友好，但事實佢地私底下係不和。如果咁撚樣斷章取義，不如驗下腦。睇投票紀錄，泛民係鬼既機會大好多。

一：鄭松泰當選入立法會算係部份當選有冇舉行民間制制憲研究永續基本法？

二：鄭松泰作為立法會議員有冇在立法會動議永續基本法？

熱狗只係搵稻草人去為自己敗選開脫經常只係掛住在網上煽風點火連抵制杯葛連登都可以當冇事發生過

推，樓主算最有系統咁
簡潔講左熱狗做咩同
熱狗嘅前世今生

利申：憎販民但勁憎中二病熱狗

一：鄭松泰當選入立法會算係部份當選有冇舉行民間制憲研討永續基本法？

二：鄭松泰作為立法會議員有冇在立法會動議永續基本法？

熱狗只係識不斷搵稻草人去為自己敗選開脫唔去自我檢討掛住屌票經常只係掛住在網上煽風點火連抵制杯葛連登都可以當冇事發生過

兒登仔都有份
之前我都有講過無本土就投廢票，結果即刻被熱狗

有陣唔係屌唔屌泛民咁簡單，如果屌下就改，改咗好多年啦。就係班撚樣知道選民最後都係會含撚，改都唔使改，可以繼續做大愛左膠拎光環（如有）。

點解呢頭屌人被熱狗，但同一時間就要將反熱狗嘅人泛粉化？

i know that feel bro
唔通2016補選有份提名天琦又要拎出嚟講咩，都戇鳩鳩，使唔使拎埋件六號天琦tee 出嚟先到資格屌OMDB 呀

無詳細睇過佢的經濟圈，但如果今時今日無政見做推動力，我又為乜要JOIN 呢個圈，只係去個圈入面的舖頭

黃圈的確有你的問題，所以要:
- 唔去再鬥黃(舖同舖，客鬥舖)
- 吸納更多舖
- 主張大家唔好幫襯死一間
- 最最重要係唔幫襯藍/黑/紅

最尾個點係最重要，你的意見係黃圈個餅大細的問題，而KO藍/黑/紅 而換一D 中間甚至係黃去填補呢個空位其實都係一個 加大個餅的方法，不過要的係時間.....

阿松泰 間唔中都有D論述係值得參考，但大多都係有眾人皆醒我獨醒的感覺，而且攻擊性極其高(太多指向非建制陣營)，真係唔太討喜。

不過或者呢種就係佢地的生存方式，劍走偏鋒。

即使鄭松泰一早唔妥青年新政和梁天琦唔駛話公眾係白痴去貶低別人抬高自己不斷屌票，不過鄭松泰似乎樂此不疲去繼續

熱狗最錯既地方就係空想政治，唔夠practical, 特別係2019年大眾覺醒既年代。

投白票係政治表態，我認同，但唔practical去打敗建制

一個做得好既反建制派，係要任何時候都要聯合同盟，而唔係一見到唔順眼就割同屌

如果我係熱狗 我會等重光先會割白鴿

唔係戴妖攬炒皇上一早入咗啦

販民係鬼就一定，不過熱血公民都唔係本土派，係火鳳凰焦土派

陳雲一早同中共deal好會用臨時大總統身份推行永續基本法，無國師得鄭松泰有咩用呀,瞓醒未？

黃絲豬本身就係白痴

但有部份成日話人熱狗果D 叫人進攻功能組別,成個泛粉咁喎
咁點分泛粉同熱狗

未撚重光白鴿見有少少野就割左你地先啦

既然陳云根同中共已經 deal 好咗，佢根本唔駛去參選只要繼續用臨時大總統身份在網上推行永續基本法就得啦

新加坡個句monkey see monkey do
真係好有國師風範
新加坡中咁多都冇事既 流感黎既姐

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

得嘞你最醒
你武裝革命未

一路屌黃絲神經病，又批鬥黃圈
但一路話自己做實事

會就唔係熱狗喇
熱狗只係想講d 非主流//實行唔到嘅idea
去強調自己高人一等，最撚醒

連梁天琦黃台仰都比佢地追擊
佢地嘅敵人係建制派之外，所有唔認同熱青城嘅人...佢地點會係同路人

熱狗叫人投白票，但又走去參選

自己搞完分化，叫人搵佢

借個靚位
(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

畀你隻戴妖同西瓜琦搞禍咗啦

熱狗死不悔改自以為是完全無自我檢討只係繼續搵稻草人去為自己敗選開脫然後搞清算名單總之千錯萬錯都係別人既錯

香港獨立 廢憲建國:

飯民: 法治未死
青城: 永續基本法

有咩分別?

露底

聞到選票香，推